點解啲人開公司/機構名時硬係有一個字用X代替？

屌你老味，開名咪開名囉
擺到明係講事實都唔知驚乜柒
大家樂就要講成大X樂
麥當勞又變做麥X勞
垃圾Adecco 就係人都知嫁啦，又要幫佢遮一遮變Adeccx
究竟用個X黎取代左其中一隻字係咩心態？
真係理解唔到

驚自爆

好似係由X尚義聲線高壓呀叔搭巴士途中問候後生仔開始

怕收律師信囉

萬一要上庭 開全名同用X差好衰

forum既言論唔係未試過比人告

帶頭盔呀 咁都唔知

講嘅係自己嘅觀感，例如話大家樂嘅飯好難食
咁都要戴頭盔 ？

有d 講好事都會
”今日去x 快活食飯，好抵食”